15歲少女疑遭堂舅父強姦 事發時表姐睡在旁

27歲無業堂舅父被指於前年農曆新年，與50多名親戚同到泰國曼谷家族旅行期間，於凌晨時分，到其有數名年輕親戚入住的房間內，涉嫌強姦其正睡覺的15歲堂外甥女，期間事主的表姐亦睡在她身旁，事主其後更感到有「黐立立」液體在臀部上。事主回港後輾轉把事件告知父母，並在數日後報警，警方其後在事主當日穿着的褲上驗到堂舅父精液。

堂舅父被控一項強姦及交替性的與16歲以下女童非法性交罪，案件今日(19日)在高等法院審理。法官指，被告否認該兩罪但承認另一交替性的非禮罪，陪審團需考慮被告否認的控罪是否罪成。

控方開案陳詞指，2016年農曆新年假期，被告及當時15歲事主X連同其家族成員一行53人同到泰國曼谷作家族旅行，2月16日為旅行最後一天，X與胞妹及表姐同房，其後表哥亦進房一同吃消夜，翌日凌晨，身為堂舅父的被告亦進該房。

各人其後睡覺，X與表姐同睡一床，期間X感到有人吻她面及額頭，她睜眼見到被告睡在她旁，她轉身續睡，但其後感到有人先後摸她胸、摸她臀部、及指插她下體，她曾推開該手及叫「妖！唔好搞啦」，其後她感到像陰莖物體插她，她感驚慌及眼瞓並續睡。其後睡醒發現臀部好像濕了，但身旁只有表姐遂向她確認該處的確有濕，此時被告步出洗手間，她入洗手間發現臀部對上位置有「黐立立」液體，遂抹走。

X之後回床再睡，其表姐為保護X即睡在2人中間擋着。至早上被告走後眾人商討時，X曾提過被告搞她，但商討下擔心影響家人關係沒告知父母，回港前X曾以電話訊息把事件告知友人，並輾轉告知她男友。

回港後被告在機場曾輕聲對X稱「尋晚正唔正呀」，X感不開心其後與男友見面，男友最終把事件告知X的母親，X母其後與被告及家族商討，但事件無任何進展。X母在案發後約5日報警，警方把X當日穿着的衣物化驗，並發現X的褲上有被告精液。

前年農曆新年與50多名親戚到泰國曼谷家族旅行期間，27歲無業堂舅父涉嫌強姦正睡覺的15歲堂姨甥女。堂舅父事後被控一項強姦及交替性的與16歲以下女童非法性交罪，案件今日(19日)下午在高等法院續審。控方播放事主X於案發後與警方進行錄影會面的片段，片段中X談及事發經過大致與控方開案陳詞一樣。

當中X曾談及回港後曾到女性好友家傾談遭被告搞的事，其間好友曾借她名義向被告發電話訊息問「尋晚做過乜？」再稱：「我唔會就咁算」，被告則回應：「晏啲講」。X又稱把事件告知母親後，母親及親友曾與被告通電話，其後被告向X發訊息稱：「對唔住，無諗過會對你做出咁嘅事...」X有告知母親，但沒回覆被告。

X稱母親曾陪她到診所檢驗，但因當時正值月事，醫生檢驗不到當晚有否發生過性行為，但認為如有性行為應是仍未完成；X又稱從泰國回港及母親得悉事件後，她曾把案發時穿着的內衣褲及短褲交給母親，母親用膠袋封好。

另外，X透過視像系統觀看該段錄影會面時一度情緒激動痛哭，法官需暫時休庭約10分鐘讓她平復。

其後她感到像陰莖物體插她，她感驚慌及眼瞓並續睡 咁都仲瞓得著，證明日本AV情節係真嘅

舅父係咪牙籤仔 入咗等如冇入繼續訓

入咗痛都唔痛下

可以拉埋佢條仔

竟然唔係破處

以為新北市

咁都可以繼續訓，其實係咪勞資糾紛？